#Note

`common\models\` ini adalah bilamana fungsi dari beberapa model digunakan oleh lebih dari satu module. Misalnya API dan Frontend memiliki fungsi model yang sama. Maka model dapat ditaruh di folder `common/modles`

